482129
4319
Mình mua sách lúc đang được giảm giá, thật may! Bé nhà mình rất thích mẹ đọc truyện cho nghe nên mình cũng thương mua loại sách này về cho con. Sách có nội dung giáo dục tốt, giấy in đẹp và màu sắc rất chất lượng. Mình doc cho con gái nghe xong cón tặng lại cho đứa cháu xài tiếp vẫn tốt. Dù chỉ có 1 quyển sách mỏng nhưng Tiki vẫn đóng hàng rất cản thận. Tiki cũng giao hành nhanh chóng nữa. Mình rất hài lòng và sẽ tiếp tục ủng hộ gian hàng sách trên Tiki
4
658246
2016-09-03 10:35:37
--------------------------
